[真心請教］搭電車應唔應該排隊

成班友當其他排隊既人無到，就咁企係你面前，真係想推佢走，但係咁耐以黎都無人講過電車唔比打尖，咁到底搭叮叮應否排隊呢？

地下有冇掛隊線？

排

試過俾個叉妹同叉婆扮唔識聽英文打尖

多數都無排隊線
但人類係咪要有排隊線先識排隊？我睇唔透

腥港 老實=被搵笨柒

係啊仲要好理直氣壯咁，攝你就攝你位

冇計，之前夜晚同個九龍朋友搭
佢仲問翻我做乜企車尾等上車

咁我應否推開佢地爭上車